雨琦弟弟的新照片也太可愛了吧...

快要萌Si我了..😍😍

盧卡斯渣機？

我唔方便透露...

好能q

係咪喺酒店影..?

睇錯天琦

拉

係 佢同我講係小娟揸機

竟然冇FF係自己影

蝗蟲
不了

Yu Qi 係中國人 唔係蝗蟲

係大陸雞？

唔係

是

護旗手 不了

feel到護琦手牙笠入緊嚟

真係好能qq😑

仲以為得我一個咁on9

睇錯天琦都入黎
係咪gay test fail

以為天琦細佬出嚟參選

是北姑

北姑G